已經有被黑警濫捕虐打的受害巴絲企出黎，希望有更多受害人一齊企出黎控訴黑警犯法。

你的沈默係助長黑警傷害下一個人，過去一百日就係無乜受害人敢企出黎控訴黑警濫捕濫打，如果有大量受害人企出黎控訴黑警，呢場運動有可能會因你們改變。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

解散警隊

不如成個送上大灣區啦，班狗咁愛国

香港人加油 香港人支持受害者出黎 你地絕對冇做錯 做錯野係離地的香港共產政權....

已經有受害人企出黎，其他受害人都應該勇敢d面對企出黎

都係泛民搞
點解唔喺6.12基金分錢出嚟？
呢啲事主都係反送中警暴受害人

呢個問題可以傾，最緊要係動員班受害者企出黎控訴黑警犯法

睇左反濫權個記招好感動，個6位勇者敢企出黎真係好感動。